[ 環球金融疫症」有機成為連登淡友危機正名

好少可正經post 無人理

廢淡又贏

推下先

I have told you